(關公好忙)BB避孕套班港媽集火緊間叫Dream Room 嘅兒童室內遊樂場

事發是咁的:

觀塘某一叫dream room ，波波池旁有口釘令小朋友撞穿頭入醫院縫針！負責人話有口釘沒有問題，係家長自己要睇住小朋友！請問邊位家長會預期有口釘在波波池？

關公又點回應呢?

鑑於昨日發生一件不愉快事件，我們藉此提醒各位家長，享用場內任何設施時需陪同小童正確使用及注意安全，切勿讓小童離開視線範圍，以避免不必要的意外再次發生。

DREAM ROOM 在場內會不定時作出安全廣傳以提高場內人士的危機意識。我們亦再次深切慰問受影響的小童，盡快痊癒。

好痛

港媽有話說:

Sarah Chan 你哋 冇嘢呀？唔關你哋事？你哋個場無端端有粒釘凸出嚟整到人，仲話唔關你哋事？洗唔洗噤快割蓆話唔關你哋事呀？有冇衰得咁緊要呀？仲有呀，今次哩件事唔係你話唔關你事就係唔關你事㗎，以為早人一步話人哋唔該就可以甩身，發夢啦～等睇你哋點衰呀～

Naomi Choi 我真係想請教一下Dreamroom， 什麼叫做陪同小童正確使用波波池? 請問正確使用波波池，即係點玩? 等待你地的解釋。

Carrie Ng 等執啦你!!推卸責任😤有d良知都做唔出啦！整到個小朋友咁樣，好意思响度講廢話😡😡

Leo Chan 有口鏍絲插傷小童調轉叫家長唔好離開視線範圍？你公司無L嘢下嘩？!

Alin Ka 一定一定一定係家長真係唔小心，咁都睇唔到粒釘。

祝你生意興隆。。🙂

Hebe Yeung 做家長唔會預計一個畀小朋友玩嘅波波池會有口釘外露。
就算口釘 得一個%可能機會整到... 都應該搵辦法處理好。

宜家playhouse嘅負責人仲要講呢啲話家長唔負責照顧小朋友，簡直係處理好差。

完全冇覺得自己客人喺舖頭受傷負番責任嘅一部分

Tachiya Kwok 唔單止唔幫襯呢間，認住啲老細，佢哋其他鋪都唔好幫襯，邊得嚟咁PK㗎！

屌得岩喎
點諗到呢d波波池會有釘
唔好講波波池 即係就咁講話你一個大人去遊水都無可能會係水池入面有粒釘啦

今次唔係家長問題啦，大佬你連粒釘都油埋綠色，成人唔細心啲都睇唔到一樣會做成意外。
最簡單解決方法就係痴塊海綿再痴綠色膠紙，但間野咁都唔做，漠視安全問題

白色個啲係咪腦

應該係釘口位，冇做保護墊覆蓋住

間野係咪廢青八十後開
有家長搵到資料

這間遊戲室由3位八十後港人方紹楠（Steve）、計思聰（Kase）及楊偉豪（Samuel）創立。他們自2014年起開創Room Concept公司，3年間創立4間休閒娛樂平台BALL ROOM，主打年輕人路綫。去年底，公司擴充業務至兒童範疇，於觀塘開設室内兒童遊戲室DREAM ROOM，業務..........

做兒童生意, 但安全意識咁低

仲要得罪班師奶，真係執得

真心。。。睇見都覺得痛

得罪大人可能一頭半個月就丢淡,得罪班日日講是非嘅師奶就rip

btw,細路仔場有口釘又係離撚譜嘅,個關公又弱撚智

今次港媽就做得岩 屌那媽 推到佢仆街

唔洗問啦
知你冇啦

個妹妹好陰公

一家告到
好基本嘅一般責任

咁大粒釘係度, 擺明靠害

一定

呢間公司仲有另一個品牌叫BALL ROOM

專打年輕人包場生意，我屌你去你個場玩原來咁冇保障，正仆街啦

80後

幫樓主補啲圖

白色個d係骨？

Cls, 執柒佢啦

唔知
不過個小朋友肯定好撚痛

痴撚線 冇啦啦有個位有粒釘 仲要個時可能有啲波波擋住 點睇實都冇用啦

幫手推到上熱門等多D 人知

服了

場地設施唔安全，防護墊有釘吉到個妹妹爆晒血，仲推返個責任落客人到真係好癲

全部同一個老細

推撚爆佢啦

搵定律師，告到佢賠償

等仆街啦

波波池有釘

痴線 知唔知乜叫安全設計呀

幫手推 呢d仆街老細

睇字都覺得痛

好陰公 仲要冇得麻醉

痴線 做小朋友生日衛生同安全好重要 個主辦人真係無諗後果喎 大人玩都未必注意安全啦 何況小朋友

推上報

嗱，港媽，呢舖我就撐你嘞

講撚到個仔結埋婚都仲講緊

會否比人告到破產

大陸咩屌你老母

痴撚線
俾錢去玩，居然有口釘
冇人會合理預計到波波池有釘

今鋪仲唔破產

小朋友真係好陰公

推到上東張西望

咁細個縫針仲要無得麻醉

咁熱既天氣整親個頭，無得洗頭

推到佢地破產

我唔care公關垃圾定補到鑊，咁輕忽整個場就應該收檔

抵屌
一個安全環境係基本喎

呢啲真係要推到佢仆街

記者朋友，我係豉油仔

嘩佢老尾推到間野執笠la

宜家playhouse嘅負責人仲要講呢啲話家長唔負責照顧小朋友，簡直係處理好差。
搞到我一秒get錯 宜家俾小朋友玩嗰啲遊戲室

屌佢老母啦，擺撚到明設計問題仲搵保險打比人

個細路

屌佢老母 咁大口釘 小朋友好慘

等俾人告到仆街

告到佢執

佢地應該會收皮
冇一個智力正常既家長會合理地預測波波池原來暗藏殺機
一口釘喎
臉落地，分分鐘搞出人命

屌你老母如果唔小心面向前仆插到眼咪盲得

推到佢仆街

推到仆街

將會很有趣

哇我屌你咩!!!!!!!!!
睇到都肉赤
推到間嘢仆街

帶哂頭盔再張個波推翻俾家長
又唔用下腦諗下自己做梗家長生意
執柒咗佢啦

睇到都痛

睇人仆街最開心

釘釘池會唔會有波

勁得人驚
成塊頭皮甩咗

好明顯設計問題。。。。

粒釘你唔好收起波池底

執硬

大人都痛到喊啦
何況細路

你topic 打嘜鳩

間野on9一d責任都唔承擔

推

齊心便成事
推撚到佢仆街

一定好痛

如果負責人有小朋友過馬路時候比架衝燈既車撞到，佢係唔係只會自責自己冇睇實個小朋友唔同司機追究

推上報 等佢執笠

仲未起負責人底？

真係變返做dream，等執笠啦

推撚到佢破產

唔知有幾多媒體有mon post呢？

見到都覺得痛

你講乜春

連登仔同Bbabycondom 一齊發功
我係老闆就著定草

告佢疏忽，告撚到佢破產

擺明間野仆街啦

不過香港人咁善忘，執左佢過一排，改個名又返生

告到佢仆街啦! 仲想推

推到上報

push

唔使耐，兩個星期無人記得

推爆佢

語癌第幾期

香港01仲未更新

平時班記者唔係24小時mon post架咩

你reading拎幾多分

夠膽死推卸落家長到

negligence就梗, 差在賠幾多
做野唔小心, 又無良心
應該執柒左佢

佢少左啲標點符號姐，未至於語癌

痴線

一齊搞大

比人縫針仲要冇得麻醉
大人都分分鐘頂唔順啦
仲要係小朋友

水果已出

我細個嗰陣都試過，嗰時喺個playground又係畀粒突出嚟既釘整穿咗個頭，可惜我老豆老母見我聯完針又好返就冇再追究，而家諗起都覺得好離譜吓

粒釘長少少人都死

嘩 睇字都痛 仲要係小朋友奶野

如果粒釘冇問題
可以叫果班人一個個用隻眼撞埋去睇下會點

謹慎責任（Duty of care、注意義務）在侵權法中，是要求一個人在做出一件預料會損害其他人的作為時，必須遵從標準而合理的謹慎之法律責任。它是構成一個疏忽作為的原則之一。原告人要指控被告人，原告人需指出被告人違反的法律中，所指出需遵行的謹慎責任，未能遵行謹慎責任，可構成侵權行為。

例子
建築物 編輯
大廈業主立案法團對路過大廈的行人負有謹慎責任，萬一樓宇日久失修導致外牆剝落，擊中行人，業主立案法團及所有業主需分擔該受傷行人的醫療賠償。

應該告得啦

而家先黎轉口風
但仲未道歉
可能睇穿香港人善忘
諗住撐到最後一刻會無事呀？

裝修個咁既傷應該唔平， 如果冇人入場， 可以頂到幾耐?

插中眼 面點算？
屌佢老母重話係家長唔睇住小朋友
咁都講得出口
等執笠啦on9

支持推上報推上東張西望俾多啲家長知
等佢快快手收皮

裝修個咁既場應該唔平， 如果冇人入場， 可以頂到幾耐?

都幾離譜

隔離baby kingdom 班師奶話playhouse搵咗保險公司打電話講數
講明一蚊都冇得賠

今次有戲睇

屌好心up
唔係口賤
但成塊皮冇左
禿左就成世
點對得住小妹妹

支持老母搞大佢

重死撐 等收皮

果間嘢好似係係工廠大廈

十日冇人入場條數多過賠償多多聲啦

平時BB避孕套比連登仔笑得多
今次做到嘢

嘩 呢啲垃圾 無良經營 要杯啦 真係

睇到覺得痛

今次唔理係咪babycondom 真係無撚可能

都算不幸中之大幸啦
如果撞到眼或者面真係不堪設想

推到佢仆街陷家剷
還小妹妹一個公道

有粒釘唔好彩真係會死得人
咁都話唔關自己事

幾時死
賺細路錢 賺得咁無良 仲要出事唔認數
正人渣！

間野on9
本身個家長都無打算唱 都係提佢封番粒釘
佢唔道歉仲推番個責任比個家長
佛都有火啦

三個咁冇良心 希望快啲有天收啦

即係要佢自己賠
呢d case上到庭好難唔賠錢

去到連登同上報冇分別
開始鳩縮了

影撚衰哂 80 後 呢啲正垃圾 又話咩人爸
耶屎啦

唔認錯仲要將個波推返比人老母
真係等執笠啦

其實家長係向間play house 索償，保險唔賠都無問題，間playhouse 要自己上身，仲好，賠到佢仆街

睇樓主個標題睇得我好辛苦

人仔細細 個頭聯針重要冇麻醉藥
都唔知小妹妹點忍 一定好難頂

陰公

見到都覺得痛

仲要係小朋友

俾小朋友玩都唔做好安全措施
一定要告撚到佢仆街

對住啲咁既人
必須一致對外吊柒呢啲咁既人

上兩個禮拜先帶左侄子去呢間野玩波波池 呢間野可以永久blacklist了

老實講 當初家長知有釘 仲撚會帶仔女黎咩
意外發生左 仲竟然推卸責任

幫推

好慘⋯睇到都痛
間野實執硬

成日覺得波波池好污糟 好多菌
唔明點解咁多人鍾意玩波波池

乜鳩都擺上黎

如果插到眼咪盲?

呢鋪我就撐你喇baby condom
告到佢摺啦呢啲仆街

唔想跟車太貼

斷估係個保險佬唔想賠
佢理得你公司聲譽
自己打電話揾家長傾一口咬定話係家長責任
避免保險公司要賠償

個場自己冇理由咁贛居倒自己米

做咗人老豆都唔識代入返其他家長嘅處境黎諗
真係正一仆街自私精黎
俾著我嘅女搞到咁我真係痛到入心

推推推

推到間野仆街

隔籬銀色嗰粒就係子彈

見到都痛

推到佢仆街陷家剷

死仆街 有口釘係小朋友玩嘅地方
重要上埋色 姐係一早知道有口釘 但唔處理？

而家d公關係咪弱鳩智
應變能力仲衰過我樓下看更

保險公司賠唔賠都唔關個家長事，家長係claim 關公司，公司再claim 保險 保險賠唔賠只係影響間公司自己要食幾多
家長告間公司係另一件事

如果條仆街有買到保險，保險公司係唔會直接搵傷者
呢D CASE正常係比公證行，之後公證行搵人落去視察，睇下CCTV，如果覺得係保單受範圍，就會打去傷者度了解件事跟進了解責任誰屬。

不過呢種CASE我睇唔到有唔賠既理由，場地設施理論上一定要安全，尤其係比小朋友既野

我唔排除間野份保單根本唔係保緊佢所做既生意內容

佢啲小朋友食飯食到口釘又係家長冇睇實？
推到佢仆街死

推到間野仆街啦， 小妹妹好慘

做錯仲要唔認
推到佢仆街

個家長都未入form要保險賠
保險佬做咩自己衝出黎

嘩痴線, 咁擺粒釘喺度

有家長話:

Fiona Chan 我朋友上兩個星期帶bb去, 話佢個滑梯頂層啲水龍頭全部比軟墊全包住, 如果大吉利是發生火警都唔知點算.. 其實我想問咁樣係過唔過到消防㗎?

使唔使做野報消防

至憎做錯又唔認既仆街
推

都已經唔係要佢面對面即刻回應件事
上網打篇嘢 有時間俾佢諗過度過改到最好為止先出post都可以搞到咁
除咗話佢弱智on9之外我都唔知可以用咩字黎形容佢
一係就佢真心覺得冇問題
咁重死 個格衰 冇良心 唔死都冇用

垃圾, 告到佢破產啦

屌 大家記得唔好善忘

痴線間野fb嗰兩個post一句對唔住都冇

女人好記仇
何況家陣得罪師奶
一傳十 十傳百
想有運行都幾難

係好奇怪
咁快個保險就衝出黎揾傷者話唔賠，仲一口咬定係傷者責任
照告到底啦，應該保險好快又會揾家長 settle

上次假日想上去玩，兩大兩細，嘩! 計條數成五舊水落樓，痴鳩線!

去冒險樂園玩完口水池仲可以淨3舊買玩具，我真係唔知佢憑咩收咁貴

BB仔嘢難啲忘
家長一search間嘢去book就有新聞出埋

其實由一開始誠心道歉認錯賠償 就唔會搞到咁大回響 但永遠都係有人唔明 一定要死撐

鑑於昨日發生一件不愉快事件，我們藉此提醒各位家長，享用場內任何設施時需陪同小童正確使用及注意安全，切勿讓小童離開視線範圍，以避免不必要的意外再次發生。

DREAM ROOM 在場內會不定時作出安全廣傳以提高場內人士的危機意識。我們亦再次深切慰問受影響的小童，盡快痊癒。

粒鏍絲又唔包
消防水龍頭係天花板唔會撞到人又包

應包唔包，唔應包就包實
呢間嘢由設計師到公關全部弱智

間野係抵屌，但想問下咩叫集火

個小妹妹好慘

咁少事又call 白車，唔怪得政府要賣廣告

癡撚線，有釘都講到好似冇問題咁 而家唔係地盤遊樂場係兒童遊樂場啊大佬

上樑不正下樑歪 個仆街政府鑊鑊衰左都唔認 仲要鬼話連篇 推卸責任

大企業有樣學樣 宜家漫延到中小企都係咁

吿唔告得入取決於當時粒釘點解會係個咁仆街位置

如果打官司，間公司又請得起有料大律師，佢一定會轉嫁呢個責任比其他相關人士，例如裝修佬，清潔等等...

呢啲係平時保險業唔賠償嘅方法，根本呢個世界有錢就有法律

但有句好真，喺香港得罪班師奶真係一定冇運行

痴撚線 睇見都覺得好痛

個場主係咪on9架?? duty of care都唔識?
特別係兒童遊樂場所,
如果告上法院, expose dangerous and unsafe environment for child
剩係依個reason已經告得入啦
受害女童老豆老母仲可以執幾十萬pain and suffering落袋

但間野出既聲明真係好不負責任喎

佢衰在唔認錯
依家俾啲師奶一傳十 十傳百
唔洗推上報都執笠啦
不過記者朋友快啲做嘢啦

其實出事之後話已經全場檢查過，包返晒啲釘就冇事，而家出篇咁嘅嘢真係onlun79

粒鏍絲有油綠色等你睇佢唔到架

推到佢老母臭閪撞釘死

著草都唔掂

間公司都夠極品
自己公司安全措施未做好 出意外 仲怪家長唔睇實細路
我好明白冇打麻醉針就縫 真係痛到會崩潰

仆街啦你

少有咁目標一致

已經太遲啦
d 師奶應該已經send左去各種group

告鳩佢啦，香港人真係好蝦咩

lin登仔單純想睇人仆街
難得有人申請仆街，冇理由唔食花生

留名睇佢執笠

痴撚線d安全意識 如果係我個仔去果度玩搞成咁即使間公司唔射波我都想打鳩個負責人

有無巴絲一齊1823 搵地政 消防 食環招呼下佢

好多Party room都開得好求其

嘩屌
即刻唔敢去波波池

真係慘。好返個到都會變左生唔到頭髮出黎，頹左一忽咁

果個位以後無頭髮生

大家認撚住佢地個尻樣
我估好快會改名開過另一間

小朋友遊樂設施不嬲都係高危生意
唔計粒釘
兩條滑梯已經足夠危險
d細路俾的波波遮住
上面一野sir落黎已經賴野
設計有問題

唔賠到破產
好快就轉名原地浴火重生
好多party room 就係咁

今次係間play house 自己有問題，又唔係單單係意外，正常黎講應該冇得賠

個回應真係未撚食藥
切勿讓小童離開視線範圍，究竟邊個人會諗到波波池入面會有粒螺絲突出黎
咁樣同謀殺有咩分別

乜撚野都跟車太貼，其實你可以直接唔洗留言既

講得難聽啲 好彩個細路係整親頭頂 如果唔小心仆街係隻眼釘落去 到時汁柒哂佢都唔掂

無第三者保險比人告執硬

推到佢執

個老母撼佢個女個頭落口螺絲到搏上位咩
跟乜撚野車太貼
擺明係個場安全措施不足啦
咁大口螺絲都唔封返塊膠上去
宜家出事又唔認錯

仲唔知可唔可以民事再起訴佢

係咪都要民事，仆街場地管理人一定叫st. john唔打999所以無差佬睇，(之後都可以報警)報警要講有機會比人推(差佬唔係就唔會做野)，拿報案rn number，屌到 差佬去睇cctv有無刑事(否則差佬又唔做嘢)，之後找律師出信，做個好市民打1823叫屋宇署check小型工程，要話釘外露，有人受傷，check 下佢哋的野穩唔穩仲有無危險，佢哋check 完會話唔關佢事，之後找律師出多幾封信，唔理你一係小額一係區院唔好放過佢

告到佢仆街啦

今次係港媽啱

安全/疏忽造成嘅責任好似無得推卸

根據英國consumer protection act 1987: liability regarding safety can never be limited or excluded
Unfair contract terms act 1977: absolute prohibition on exclusion clause in relation to liability in negligence resulting in death or injury.

97前嘅野 我諗香港唔多唔少都有保留掛

好蠢
低調解決唔得

Push 日日門口派傳單啦

仲有找朋友入場影相同攝錄，民事舉証在原告，做足好多時都未必告得入，但你有咁多野望佢唔同你打官司直賠

已經上咗蘋果

討論區就緊係會討論事情架啦， 佢份聲明係唔係不負責任， 大家有眼睇， 咁都跟車太貼?

如果我回應個場自己冇理由咁贛居倒自己米呢句說話， 令你感到唔開心既話， 唔好意思囉，希望你唔好放係個心度

你鑽緊牛角尖呀

聲名係公司自己出，即係公司自己都柒啦
點會唔係倒自己米

咁簡單logic 都諗唔到

有人正常使用設施受傷，疏忽表証成立，佢要拿返件野有無乜柒歐洲安全標準並正確安裝，有錢的確可以同你慢慢玩到2046

不過，場主有買保險就比保險佬食賠唔賠唔關佢事，無保險就gg直接賠三五七萬找律師寫不承認責任果類和解，死撐沒意思

邊間保險公司咁惡去兇家長？

呢d 似 design fault, 場地設計問題，保險佬可以扮傻

血淋淋

第三者責任保險這些全包，但屋宇署去check 有告票呢，就即比保險佬踢保單

呢間野成間野設計都好求其
滑梯係木板 地下係地板無軟墊又冼
木玩具係劣質淘寶貨
應該成個場啲用料都好低汁
根本想低成本扮高檔扮日系
仲要收得唔平
係請哂打手宣傳先應該有人知有間咁既野
啲打手有無後悔亂鳩咁sell d playroom?
中撚哂伏 等執啦垃圾
仲話咩自己都係老豆
小朋友遊戲既地方做得咁撚求其

利申 去過一次
咁撚危險既場真係會全程𥄫實小朋友

即係錢就保險照賠，但踢單就claim 番公司，到時公司執左咪保險佬食晒
呢d 公眾娛樂其實洗唔洗其他部門拎牌

踢單仲同你跟claim咩，消防例分分鐘都夠保險佬踼單啦，有事保險佬真係想理咩，我估細公司九成唔買第三者保險，買又跟唔足條款又係出事比人踼，個老母真係告得過

利申 : WHOIS資料庫
WHOIS資料屬互聯網公開資料 可由公眾自由查詢

咁都有得瀨家長

呢間嘢實出名

九萬幾個家長whatsapp gp Facebook gp

明明設計有問題都可以賴家長唔睇住

仲有人去就奇

一切都太遲，就算出嚟道歉，承諾乜嘢都無用

作為家長我一定廣傳出去

閱讀0分?

Dream Room 睇得av多

江澤民執柒咗佢啦.jpg

認真撚

曲線要說明?

中產C9:你邊間燕梳公司既，法庭見啦

個妹妹會唔會就咁果忽頭皮無得生頭髮架
好慘 真係要推到佢地仆街
帶小朋友去公園玩仲安全過佢地啦

仲即刻出個Post叫人小心上嚟摸門釘

責無旁貸！

認同

係外國間野肯定要賠返幾千萬

告得疏忽
利申:讀過law

澳門有咩forum最多人睇
不如貼埋過去
等佢澳門間分店都冇人幫趁

真正俾錢買難受

咁撚仆街都有 小妹妹一定好痛 老豆老母仲心痛

執梗

如果係我個仔中咗招
一係俾返一百幾十萬嚟
一係叫負責人出嚟俾我係個頭到打口釘

唔好彩中既好彩係中頭頂而唔係面或者眼

點會無得賠

執

第二度再開未得

慘 受傷位置應該出唔返頭髮

阿女好慘
得罪講句
香港地個老母收皮個老闆都未收皮

Gg

Occupiers liability, 佢老母就算有盡責任望到實，都唔會估到有口釘，基本保障小朋友安全都疏忽，一定係告鳩到間店賠錢，唔係以後啲人唔會有信心比細蚊仔去依啲場玩，成個行業玩完。仲要父母親眼目睹件事，嚇撚死佢，physiatrics injury

咁樣講， 下次可能個波波池有隻怪獸都冇問題

推
黑心公關

去到呢個地步已經冇得救，冇任何公關可以幫到手，個setup cost又唔係高，快啲執柒佢算數啦，仲諗點拆真係浪費時間

係咪咁易 prove ptsd 呀

OLO 就中硬 好似係

呢d case告佢既話最少賠到幾十萬

無麻醉好痛呀

即刻 apply legal aid 出 pre action letter 啦

越拖得耐越煩

會唔會係個on9 保險/律師教佢千其唔可以認自己錯，唔係賠錢賠死佢

痛到仆街 推爆佢

執柒左佢算啦

個女仔成身血

明知俾小朋友玩咗地方安全要做足，咁低安全意識就唔好學人做開遊樂設施，執柒咗佢啦

痴線架
冇得麻醉縫針 實痛到仆街
支持告到佢執粒

得罪師奶冇好下場

唔好推啦

屌佢老母

其實呢篇野係第一時間出
根本就唔會搞到咁大獲
搞到今時今日都係自己on9
怪得邊個

冇錯，第一時間私了
根本唔會有機會俾人放上網

根本小朋友玩既設施就應該係有保護性保護小朋友！屌你洗唔洗叫d家長起撚左個波波池睇下有冇釘然後先再玩呀？ on99 呢間野等收皮

過多一頭半個月
換個名
再半價
班c9 咩都唔記得會再幫襯

連登仔又黎

今次應該唔會炒車了

你啱
c9又9衝

睇唔清楚果粒咩黎

店主應該冇小朋友

帶去波波池就係唔想睇 而家你又叫我睇住

白撚痴

入稟告佢啦

屌 見到都火起

無腦公司

呢鋪撐班c9 wor
邊個會估到波波池居然會有釘突出嚟呀

間野都on99 推撚到佢執啦

個家長都垃圾架嘞 ！自己個女搞成咁仲俾提間公司 同搵自己做白老鼠冇分別

推爆佢
明明係自己唔啱 仲要話返家長無睇實個細路導致到咁？
真係好撚仆街

提意

只可以話負責人on9

唔好話係你粒釘整到人，個細路喺你個場仆街受傷到可以入你數

最直接既方法梗係即刻道歉，陪個細路去醫院，包辦晒所有醫藥費，可能已經搞掂

係人都知呢啲私了就最穩陣
仲要今次明顯係公司責任

有咩辦法可以令佢全線執笠
連登咁多人才，請出招

咁大個傷口 痴撚線

香港dD仆街錢就識賺…責任就唔識負…

重點係死保險佬助紂為虐，所有家長不做佢地生意

宜家先嚟淆底道歉

告撚到佢地破產啦

Occupiers liability
冇take reasonable care，入哂
佢地設施係比兒童玩就要take 既 care 理論上比一般設施更嚴謹

你落雨係個商場入面pk 你都可以claim 到商場，更何況有粒釘

難得遇到個唔係怪獸家長，只係好心提下間公司注意
佢地都唔珍惜，得寸進尺串返個家長轉頭

屌那星開頭仲話係家長責任
企硬咪撚道歉呀嘛碌柒
呢單野肯撚定撐港媽。
再推到呢三個冚家剷比人告到仆街

樓主以為連登仔會屌班師奶？

做小朋友生意連基本安全都做唔好

推到佢仆街
搞到小妹妹個頭咁樣

痛死個細路

仲要冇得打麻醉針，直接聯針

一早認錯咪無事囉
執啦垃圾場

推撚到你仆街冚家剷

推到班人仆街死

兒童設施最緊要係安全，個負責人仲可以話人冇睇實，睇住都冇用啦，邊個預測到會有釘係場上

好標準嘅教科書case

唔賠無生意一樣死

依家話要停七日會唔會係毀屍滅跡等人告佢唔到

嘩𨳒佢老母，間嘢卸膊卸得咁緊要，依家先嚟道歉已經太遲。

得閒一推

都係無講賠錢,唔係無買保險掛

點會粒釘會係墊出面?
如果件野係外國訂既話9成係裝錯

睇圖粒釘係墊入面無凸出黎
可能咁岩撞正個洞位撼到掛

你就咁睇就以為係入面,
但個墊經拉扯變形按壓,個釘頭就出返黎。

個軟墊唔應該用呢個方法固定

個設計有問題
錯就要認
如果係插眼咪死得

推到佢執
屌你老母回應既口吻仲要似足支那人咁

中資係咁仆街

咩叫集火?

依家做小朋友生意，搞下生日會，親子工作坊，遊樂設施，應該可以搵唔少錢，搞單咁既野仲要將個責任賴落個家長，真係倒自己米

應該個裝修師傅唔啱位又硬爆粒鏍絲入去，所以凸咗個頭出黎，如果啱位入曬，粒鏍絲頭貼曬牆，軟墊要再高出黎幾分應該都安全，但鏍絲修得唔好加上軟墊太薄就出事

Pish

on9 game 術語, 集中火力/圍攻的意思

呢鋪撐安全套

不嬲做呢類多小朋友嘅活動場所首要就係確保安全問題
咁撚簡單都唔明個腦細係咪細到冇腦

錯唔認仲推卸責任就抵撚死啦

tkz 真心唔識

執左佢啦 痴線㗎咩
周圍無包海棉都已經有問題啦
無釘撞埋去都瘀啦

有無source？

btw,已上蘋果應該會摺埋一排等改名

等破產啦你

無啦啦有粒釘係到 大人唔覺意都話整親啦何況大人

而家d公共設施真係咁不足？
明明我小朋友果陣係自已跑落去公園玩
係近幾年先有呢d所謂既game room出現

當初認衰扮下死狗都唔會搞大件事

cls

望下而家啲公園設施
比你都唔想玩

有冷氣唔洗熱親自己同個金叵籮

咁都有好玩既公園既
但好似宜家咁熱或者有落雨時
就可以去下呢啲play room

支釘長多1吋就GG

或者插落一吋都大鑊

我試過縫2次針都無得麻醉
佢話個位打針仲痛過縫

今鋪d 師奶冇錯喎

如果係美國 實比人告到破產
香港wfc

個頭頂喎

dfs@hkfsd.gov.hk, hkfsdenq@hkfsd.gov.hk, tccheung@bd.gov.hk, enquiry@bd.gov.hk, dha_office@had.gov.hk, hadgen@had.gov.hk,
, landsd@landsd.gov.hk, ceo@ceo.gov.hk, sjo@doj.gov.hk, cp@police.gov.hk , pprb@police.gov.hk

致:

警務處處長 盧偉聰先生 (cp@police.gov.hk) (pprb@police.gov.hk)
消防處處長 李建日先生 (dfs@hkfsd.gov.hk) (hkfsdenq@hkfsd.gov.hk)
屋宇署署長 張天祥先生(tccheung@bd.gov.hk) (enquiry@bd.gov.hk)
民政事務總署署長 謝小華女士(dha_office@had.gov.hk) (hadgen@had.gov.hk)
地政總署署長 陳松青先生 (DLoffice@landsd.gov.hk) (landsd@landsd.gov.hk)
行政長官辦公室主任 陳國基先生(ceo@ceo.gov.hk)
律政司司長 鄭若驊女士 (sjo@doj.gov.hk)

投訴有關DREAM ROOM及BALL ROOM 場地合法性及是否安全

致各相關政府部門,

本人從報章得悉一名女童前日（24日）到觀塘室內的幼兒遊樂中心波波池玩樂時，懷疑被池邊的螺絲插傷頭，要到醫院縫針。有指遊樂場負責人竟稱池邊「有口釘（螺絲）沒有問題」，反而歸咎家長沒看管好小童，引致意外。

本人作為一名家長及熱心市民, 對事件深表關注, 亦從網上資料發現該幼兒遊樂中心及相關機構, 在各區工廈經營多間懷疑無牌遊樂場所:

 DREAM ROOM
觀塘巧明街115號 柏秀中心10樓

 BALL ROOM
觀塘興業街永興工業大廈12樓c1
觀塘開源道62號駱駝漆大廈第一座10樓A室
荔枝角長沙灣道883號億利工業中心4樓417室

本人對以上場所的安全及是否已領有相關牌照抱有懷疑, 敬希各相關政府部門,尤其是消防處, (是否有附合消防條例?) , 地政總署(是否已申請改變規劃用途等?), 而今晚當中BALL ROOM的一場地將會舉行容納超過一百人的活動, 安全成疑, 希望消防處可作出緊急巡查, 免生意外。

活動詳情如下:

日期時間：2018年5月27日（26日星期六深夜／27日星期日清晨 00:30 - 05:30，開賽時間 02:45）
地點： BALL ROOM （觀塘開源道62號駱駝漆工業大廈1座10樓A室）

謝謝各相關政府部門, 保護市民安全及利益。

投訴人

YICK

2018-5-26

係佢地fb見到
大家識做

睇到好嬲

推到佢執粒

個小朋友應係無辜嘅
就算場地負責人用金錢解決到呢次事件
佢地個心都會過得去

睇到個細路個頭都覺痛

縫針12歲個陣縫個一次都痛到死
唔知得幾歲點忍1

其他partyroom 即刻抽水

受傷女童家長的回應:
「但我想講他們在電話上從沒向我道歉，而且仲找人兇我！應承會退回會費給我（因發生意外，不會再去）但沒有做到，他們態度咁差，我要求他們賠償醫療費日交通費，及受影響費用！他們堅拒。」

仲死不悔改

Tobey Kwok 個時我地係呢間玩，咪有係比跳彈床粒釘刮損隻腳，你地咪又係就咁一聲唔好意思，膠布都無張！

依家好唔好就唔知喇

但咁樣真係幾柒
抽完下面比人踢爆

屌 係香港要搵錢真係唔可以有良心
仲學人抽水搏宣傳

睇到都覺得痛，個小朋友好慘

呢啲 party room, 遊戲室多數都係垃撚圾嚟

妹妹好慘

唔做好自己 仲要落井下石

痴線，新開都搏大霧，自己都有前科都夠膽抽水，搵到證明，佢都比人攻擊呀

玩大佢
間仆街野毫無悔意

正仆街黎

唔係不足
公園係比窮撚同蝗玩
中產d仔女咁高地位
一定要有冷氣有服務
而且同埋d小朋友父母要差唔多身份背景先可以玩得

細個都跌親過頭 縫針個位有條疤 生唔返d頭髮...
希望個女仔無事

推動佢仆街

正仆街 推爆佢

根本波波池好多菌
唔適合細路去

拿拿聲摺左佢
轉營教畫畫彈琴啦
仲搵公正行

會唔會有無事發情況CCTV流出?

呢鋪保險公司賠到仆街
仲要傷係個頭
大前題間濕9 play room有買夠保險架話

第一次連登babycondom同一陣線

細路皮膚無咁敏感

一定要推到佢賠錢加執粒
雖然我唔係小朋友父母但不能接受咁既態度

屌佢老味

好賤間野

屌死性不改 態度又差

啲友咁蠢

攪到我咁忙

仲搵公關 ? 直接搵老細出黎屌喇

執粒啦，累人累物

民事索償啦

比著我係個父母第一時間搵律師告撚到佢破產
呢啲人唔受教訓唔識驚

插到頭已經不幸中既大幸，如果唔小心插到眼真係可憐

推到執笠為止

推到執

去政府體育館玩 起碼安全有保障先

果個位係咪真係好利？
睇圖似鏍絲位？文中好似講到係釘？

事了就搵屋企人借人頭再開另一間公司

easy

係鏍絲定釘有咩分別
咁樣括到到頭皮都爛

香港十間呢類生意,根本9間都好膠
重課比bk 搵班打手日推夜推大把生意

此乃共業

冇民主既社會
個政府只會 官商勾結 利益輸送
邊得閒搞民生（公共 民政 安全 食品 衛生）

果時邊撚度有playroom

大型鐵架,塔比小朋友扮泰山
長滑梯
鞦韆

係班硬膠c9投訴到全部關閉
現在攪撚到要比錢先有得玩

講真個老闆都on9既
你試下叫佢自己小朋友咁樣刮一次
我估佢冇買保險，一般保險都會落一落場影相，問事主/職員事發經過，再搵公証行睇下使唔使賠
而唔係一個電話就話“我係保險果邊，係唔賠俾你”
明明自己場地錯，做生意做到咁就執柒左佢啦

因為張圖影得唔夠清楚，想知道有幾利，有幾尖，
用「釘」呢個字好似有d誤導。

不過以波波池黎計，一粒呢d野都係不能接受。

佢有機會係釘，但係釘個尾，啲軟膠推左入去就突左粒釘個尾出黎

回應1600個

政府做左咩pk野都搵唔到連住過千comment屌

香港人永遠就最近自己的事先出聲

根本民主運動係香港人手上一定係衰硬

工廠大廈做商業用
補左錢比政府未

有釘都算 重咁撚串 執得

娛樂場所牌都未必有，1823報食環直接收佢皮

2016年，時任發展局局長陳茂波在立法會中表示，在工廈進行涉及公眾人流的商業活動，如經營娛樂及康樂場所，在消防安全的角度上是不能接受的。消防處的理據是，當工廈發生工業意外時，一般訪客（特別是兒童、長者或行動不便的人士），未必知道工廈的潛在危險，亦未必懂得如何逃生。因此，政府要嚴格監控工廈內的公眾人流。
HA要名正言順在工廈經營娛樂場所，最直接的方法是更改地契 。可是，業主要先獲整幢工業大廈全部業主同意放棄土地的工業用途，然後再付費改裝成其他用途。即使大廈有業主立案法團，要獲百分百的業主願意為了一間livehouse的經營權，而放棄自己原本的土地用途，也可算是天方夜譚。

大佬 你家陣提供個場比小朋友玩
小朋友自己唔小心跌親撞到就話家長責任je
依家係你個場有問題整到個小朋友呀
仲講到自己無責任咁 食屎啦

今次港媽罕有地屌啱人

根本個問題 唔係個細路玩唔睇實 屌你波波池有粒釘 大人落去玩都一樣中招啦 放粒釘 入去 叫佢落去碌兩野 睇下敢唔敢

如果工業大廈違規轉做商業用途
就算多多錢都唔會有保險公司肯同你做保
所以

仲夠膽死搞埋親子煮食班

得罪自己米飯班主，等執笠
就算唔係你錯都唔會咁講野
更何況好明顯係自己有錯，有釘外露都得？

推到佢收皮

個家長咁好老脾
個女搞到咁縫針冇得打麻醉 都只係提佢地癡翻好粒釘
間嘢仲好意思講話人地冇照顧好小朋友
癡撚線公司

狗咬狗

非法改工廈用途
無娛樂場所牌照
好大機會無第三保

出事小小傷好心佢十萬八萬私了算，仲要大條道理同人玩公了，等睇老闆仆街

係，唔會乜都賴哂保險公司
你如果本身違規改建而成，保險公司點會保你任何場地設施嘅問題

你唔跟車太貼都炒到成架車爆埋

消防應該好快做野

識其中一個老闆嘅老婆
之前成撚日係啲老母group到sale呢間嘢

wtf??

呢間野之前仲笑鳩人摸門釘，冇人有cap低？？

我想包場

屈個膠質咪得，係要由得佢等人搞大件事，天才級管理

香港人有樣野好 就係啲人好善忘 過兩個月又生意興隆

今次真係無屌錯,波波池係唔suppose會有粒釘喺度,仲要粒釘同個池邊一樣係綠色,揮為一體,你唔用手指指撚住真係唔覺眼
btw睇到傷口肯撚定好痛,直頭見到肉

間野自己收自己皮

見到有港媽留言話比三折佢就再去，真係連少少骨氣都無

師奶: 骨氣? 咩黎架? 幾錢斤?

痴撚線仲想推話唔關自己事

係fb見到 呢間垃圾野真係

個小朋友受傷個到會唔會生唔到頭髮
仲要係女仔

人渣，無承擔，報應未到之前，要齊心！不過香港人最無骨氣

哇，唔注重安全已經要屌到上天花板
仲要咁嘅回應，真係屌多兩錢肉緊
條友出post前有冇用個腦諗過後果先

成行都仆直啦 陣間東張西望整個遊戲室十大暗藏危機角落 冇老母帶啲細路去玩

包場活動? 仲有邊個會包場呀? 個老細自己包自己場呀?

呢間野好大的
仲有幾間叫Ball Room成日有人玩桌上足球打卡

上報前串到call保安趕人走
上報後認錯

首先，DREAM ROOM 再次向受傷小朋友及其家人致歉，及致以深切慰問。
本公司明白此事件引起外界關注，作為家長必定緊張此事。
本公司絶對有責任保護各小朋友在場內的安全。
對於此事，本公司深表歉疚，鄭重地向此事件的家長及小朋友道歉，並感謝關注此事的各家長。

為交代此事，我們已作出深入的調查及重複翻看CCTV記錄，導致小朋友受傷的是在滑梯側身位置軟墊中的嵌入式安裝螺絲，設計上誤以為凹入在軟墊中的螺絲及位置不會引起意外，但結果不如所想，藉此向小朋友再次道歉。

我們對此非常重視，為針對以上事件，DREAM ROOM 決定停業7天作出以下改善措施：
1）將委任合資格的公証行及工程師全面檢查及評估場地內的遊樂設施及玩具的安全性，以免同類事件再發生。
2）加强培訓員工及巡視場內設施，提高對小朋友在場內的安全意識。

最後我們亦為事件一開始時的發文，引起各界誤會而致歉。本公司由事發至今都重複經第三身了解事發經過。而我們對此事大為重視及緊張，在情急下為免事情再次發生，而特急發文及於事發後立即於位置作出告示及加安保護貼。

希望藉著以上措施及安排能改善DREAM ROOM 建立成一個更安全合適的玩樂場地。

psh

搞大左先道歉
一定要告到佢仆街

佢哋自己找公正行，即係無第三者保險，拿拿林請律師出信啦免佢走數，疏忽成立的話，你計得到比佢條數基本上都要食最多分責任%，加埋律師費，最少十幾廿萬，美國無包攪訴訟，如果係美國一球以內走得甩當佢贏，可借香港，十零個都有排搞

自己請律師打民事 未追到賠償已經中七傷拳
最後又係賠幾千醫藥費不了了之 個女仔就慘 永久疤痕

Push

律師費輸家比，只係有心排區域法院都要幾年，細細間公司分分鐘執左佢，之後無人上庭，贏官司再入破產令有排搞，佢又可以申請上訴，睇下家長夠唔夠意志

呢張圖要推上報

呢單野真係 ，有粒釘係池度，仲要話鳩番個家長唔睇實

就算家長望撚住都唔會阻止到小朋友撞到粒釘啦
個老母落埋去一齊玩 分分鐘個老母自己都奶野
CLS公司

BTW留名睇
解畫又話出果篇回應既係一位新員工 唔代表本公司立場
本公司會全面檢查清楚同負責果位小朋友既醫療費用

抵俾人屌

班c9 咁惡咁團結
好快執

屌佢仲話 "摸門釘"
真撚係幽默

個admin真係
又要call關公

其實明雙方都唔想
但係個公關真係差到